如果我地仲係廿年前果個香港，個個政治冷感感，會點睇而家美國選舉

會唔會食晒花生，開晒香檳
電視見到有人死? Woohoo……抵啦，安守本份返工咪好囉

一樣，改睇全民造星抗爭啫